分析：拜登當選是當前世界最大假新聞

據悉，日前在拜登宣布勝選開慶祝會後，川普(特朗普)總統發推說，為什麼他們急於宣布、媒體同步唱和，就是要掩蓋事實真相。另據川普的私人律師朱利安尼公開發表講話指，至少有60萬張選票有問題，民主黨的選票中有出現已過世人的投票，還有些民主黨主導的州不許共和黨監票員在場監督等。他表示沒有公正和法治，就沒有真實的選舉結果。看中國記者就此採訪了旅居歐洲的專欄作家、事時評論員夏小強先生。

美國新聞媒體最大假新聞-宣布拜登當選

據悉，雖然網上已有美國很多州、郡縣大量民主黨拜登選票作弊證據浮現，但美國的主流媒體均不報導，並統一口徑說沒有證據。夏小強對此指出：「美國左派媒體做了幾十年的準備經營，其實從越戰之前就開始了，從1964年《紐約時報》訴沙利文案到1971年《紐約時報》公布的美軍泄密文件案件，最後都以政府敗訴收場，這其實是左派勢力的勝利。如今，被左派全面掌控的媒體開始滅亡前的最後表演。」

夏小強表示目前最大的醜聞是宣布拜登當選。「什麼是目前最大的假新聞？就是美國所謂的主流媒體集體同步宣布拜登當選，這將成為美國新聞媒體歷史上最大的恥辱和醜聞，是每一個媒體人的恥辱，這給未來留下深刻的教訓。」

夏小強分析說，這些所謂主流媒體，美聯社、NBC、ABC、CNN同步宣布拜登當選，給公眾釋放了什麼信息？「第一，這些媒體是美國民主黨左派違憲發動對川普政府政變的參與者，已經犯下重罪；第二，這些美國高層犯罪集團涉及人員在即將被抓捕清算的巨大恐懼下，想要造成所謂的一種既成事實來誤導民眾，幼稚可笑、愚蠢至極，更加暴露內心恐懼。所有的這些參與政變的媒體，未來將會被民眾唾棄，那些參與的高層人員，都將會受到法律的嚴懲。」

川普之前就警覺到大選可能發生作弊

夏小強認為，對於如今發生一切，都在川普身後團隊的預料之中。「川普其實早在幾個月前就在公開講話中，提到要防止民主黨在大選中的選票造假，在大選之前也試圖阻止郵寄選票投票。

但是，由於美國左派和深層政府的勢力巨大，川普沒有能夠阻止郵寄投票。

川普上任後，尤其是在大選前多次發出要清乾華盛頓的政治沼澤的信息，使得美國深層政府和左派感到恐懼。如今發生一切，都在川普團隊的預料之中，發生這一切的原因，是他們希望阻止川普第二任期對深層政府賣國犯罪集團的大抓捕和審判。如今的亂象，不過是計畫預料中正式上演，但這些都無法改變2021年川普政府對包括涉及犯罪人的大抓捕和審判。」

民主黨左派借大選妄圖催美國立國之本

夏小強還表示：「通過這次民主黨左派的蓄謀已久的政變，讓人們看到美國民主黨左派正在企圖摧毀美國立國之本。但他們弄巧成拙，也起到另外的作用：第一，把自己的罪惡全面曝光在天下，等於自動向川普和法庭準備犯罪證據，幫助川普把他們更早送進監獄；第二，幫助川普識別內部的潛伏者和變節者，為川普清干沼澤助力。」

人算不如天算 川普一定會取得勝利

夏小強最後指出，這次的亂象讓悲觀者看到的是絕望，但我看到是拜登集團最後的慘敗。「民主黨左派這次不惜以毀滅美國為代價，對川普發動的政變，其本質是配合中共的行動，來完成延緩中共滅亡的目的。黑暗邪惡的兩股勢力聯手作惡。但是，邪惡不能成功。在天滅中共的大時代，逆天而行定會失敗。川普一定會取得勝利，最重要的是，每一個人在這場大戲中的選擇，決定了每一個人未來的命運和歸宿。」

川普其實早在幾個月前就在公開講話中，提到要防止民主黨在大選中的選票造假，在大選之前也試圖阻止郵寄選票投票。

其實我都覺得係 佢講左N個月 有乜可能冇準備